其實當年讀中學已經有女同學做雞，果陣唔叫援交，佢地叫私鐘

仲記得條私鐘妹好外表好普通，小肥， 似村姑多過私鐘
如果唔係聽佢條仔爆料，邊個會聯想到佢會做雞(佢都可以做雞！？) 。。。

援交本來唔關sexual事
班女人做雞又要拎貞節牌坊